「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

［前言］

首先，想多謝原POST比過意見我嘅每一位。每一個留言都成就緊一個新嘅抗爭手法。唯一可惜嘅係，數十個負皮嘅朋友並無比我一個聆聽佢地意見嘅機會，留低建議去幫助我地去改善個計劃。

香港人，特別係相信和平表達方式，一直有夢遊嘅和理非朋友，有冇諗過原來你地嘅行動，都會迎來被套上「非法行動」之名嘅一日？元朗發夢被反對，今日就到旺角發夢被否決，你地仲會唔會為左我地嘅屋企、無數咁多個因為發夢犧性嘅人出來，話比個政府聽，香港，其實係我地屋企，唔到你亂來？

［行動內容］
正所謂兄弟爬山，我地咩方法都支持！但係有冇諗過和理非同勇武嘅腳步已經離太遠？勇武派已經好多活動啦，係時候到和理非為勇武分擔！在集會，遊行，快閃、不合作運動同埋罷工之外，有冇諗過透過經濟手段去讓我地嘅敵人嘗苦頭？容許我在此為大家介紹「商場戰」。

行商場仲有咩好？

（１）合法集結：警方之後都會一直發反對通知書，咁嘅情況下，商場就係一個提供比人合法發夢嘅理想地方。如果大家肯去試新手段嘅，試想像下：「入到去唔叫口號唔貼嘢，約埋一個商場齋行行企企唔買嘢齋撳手機，唔需要阻住人哋入去購物，只需要迫爆個商場逼到啲人唔想入去消費，佢就算查晒所有人身分證，分到你邊個係抗爭者，都唔可以拉你，而呢個行動就持續到政府正視問題為止，啲商場最叻咪閂冷氣，佢閂冷氣咪走 開冷氣咪入返去囉，window shopping唔犯法㗎wor！」唔好唔記得商場嘅呀媽就係各大地產商！

（２）民意高地：如果針對一啲大陸人成日去嘅商場，就唔會好似其他不合作咁樣比人話我地擾到民，因為本地人一早就已經失去左行哩啲商場嘅權利。如果狗仔真係入去商場搞我地，係其他人嘅眼中佢地就係精神分裂，「不勝壓力，胡亂打擾市民日常生活」。另外，大家嘅行動可以做多步，去支持小店。小店一直都比政府/ 領展/建制商戶剝削，光顧小店係直接金錢支持，同時拎到愛社區既光環，會得到更多"中立"人支持。

（３）實際經濟賞罰／借力打力
對建制商戶不消費即係施加經濟壓力，日子一長，利益行先嘅商家實會嬲豬，就會出聲，總商會就係例子，有財有勢嘅人去對政府施壓，好過我哋班勇武發夢去食催淚彈。

（４）革命思想：大家都知香港人好善忘，如果無哂不反對通知書，好多人都會唔敢出，好快大家就會當無事。而家係一個戰術真空期，必然要有所行動去保著大家團火。加上好多勇武重年輕，發得夢多身心都需要有個地方休息，喺商場入面勇武同和理非聚首，可彼此支援心理同經濟開飯問題。

［實際操作重點］

（１）不黑衫：無記認，仲要混埋入內地遊客到，令狗仔無從入手。「發夢見到十零二十萬人著五顏六色嘅衫沖入去狗仔唔識捉」

（２）不口號：無辦法證明我地因咩事出現。另外，其實我地就算咩都唔做，單純網上宣告我地嘅目的，再到時到候出現，對方都好清楚點解會有咁大班人出現。

（３）不消費：自己準備食物飲品，一個仙都唔好用。

（４）浮動集散時間：例如：一至三點開始集合／七至九點可以慢慢退場。

［細節］
地點（待定）：
深紅基：沙田新城市、ifc（恆基都有份）、旺角MOKO、尖沙咀新太陽、上水廣場、觀塘apm
九龍倉：海港城、時代
港鐵：圓方
信和：屯門市廣場
新世界：K11

時間：待定 ｗｅｅｋｄａｙ？星期日？

原ＰＯＳＴ：
［你地有冇諗過抗爭其實可以咁？］

參考條目：
［Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！］

［集思廣益］和理非自發不合作運動

＂但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。＂ — 梁天琦

求下大家一齊討論，我地比狗犀利，係因為我地係人，識得思考。

光復香港 時代革命

push

我要行街

要自推同去熱門借位宣傳
加油

推

推呀

推 係時候轉型

好多細節未諗好！求討論求推

咪on9，仲玩呢啲
2014年玩夠喇

多謝你回覆。好認真研究緊可行性，Ching真係覺得而家嘅形勢下，哩個方法唔得？

自推多次，求討論求建議

其實已經有好多類似聲音，今次一次過整合哂啲意見再出。希望大家可以比具體建議，其實活動動員到三萬已經好夠。絕對可以同其他類型活動並存

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

可以可以

再推多下

岩先喺喱騷睇完好驚

做乜走返幾年時失敗果套？

多謝你回覆🙏🏻但係講真戰術無話好唔好，只有適唔適用。而家情況唔同啦，狗仔已經開始出反對，係唔係要由得和理非繼續落後，唔敢參與，到最後勇武單打獨鬥？

多鳩魚 做完對個政權0作用大陸人唔會見你商場多人就唔去
針對都要講句係特別多P牌仔開po無人理都要格硬推返上黎討論

Push

Pish

其實圓方都唔𨶙係做香港人生意 搞9佢搞9埋鳩鐵站

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

多謝你回覆先

首先你話對政權無作用，係因為行動唔夠直接？港鐵不合作都係套用同樣邏輯去抗爭，起初都係比人話，而家都習慣左，大家都繼續做緊。

P牌仔哩個問題，想講句對唔住，我無一早開account，但係我相信由六月起好多義士先開始申請帳號，希望你可以針對番活動可行性幫手比意見，對事唔對人。

而家佢地已經出「反對通知書」，意味住和理非之後嘅活動都無正當性。另外係，室內係限制狗仔武力嘅理想場地，無論蛋定水箭龜係室內都無用。所以先會有商場哩個想法

Pish

其實同18區遊行個原理一樣，呢個加埋癱瘓經濟嘅effect

真心求討論，求推

求下大家仔細研究可行性，唔好將任何一個可能性抹殺

推乜？
和理非唔係咁用！你示弱呀？

咁和理非點用 幫幫手

不如加埋俾人貼龜背？

落場，影相，文宣，集會，百萬行

而唔係去商場然後無野做，樓主所講既野係話零消費，乜都唔做，阻住之類，呢個咪平時每個人每日都做架啦，即係=逛商場，心諗做乜尻？仲衰過當年尻嗚

無問題呀，就算做哂你上面嘅野同商場遊都無衝突。

點解要行都係上面解釋哂，同埋只要小量人幫手就夠開哩條線，點解唔做？

仲要衰到口號到唔叫，唔知你講真定講笑定五毛？如果你真心既話，你係咪第一次抗爭？好理想主義既人？定係你太年青？

口號都唔叫，等人地連你係咪抗爭都唔知，咁抗爭黎做乜？邊個知？政府最開心見到你咁，冷處理，同當年2014一樣！然後清算抗爭者，真抗爭者心灰並維持心灰狀態十年，bye9bye

咁有無咩方法係可以係最少犧牲下 多人參與到？
我撐勇武，但係，戰線唔應該只行勇武一條路
我自己諗到嘅原因有

1）避免士氣低落
當唔係個個都勇武到，部分和理非怕左出黎，開始陷入“唉，我無嘢做得到”、“對前線唔住”、“做咩都無用”、“又有義士比人拉”嘅灰9心態，係咪都應該揾啲方法重新集氣呢，所有不合作運動要時間集氣集人，商場呢個對我地成本低到嘔，集人都易好多，可以提升一下士氣，又可以繼續做

2）用民意施壓之外 拉埋商家落水
商場呢個方法有可能令商家利益受損，會唔會更有效向政府施壓？
見到咁多人遊行集會，政府無回應過，我地就愈黎愈多人比人拉，好明顯政府對民意呢樣嘢唔係好驚，而佢正正係到用唔同方法令我地分散，可以睇埋呢個post，值得深思。

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

4）爭取時間 同時避免善忘
每次勇武都要時間回氣、集物資、前線都要唞，調整心態都要；
派傳單文宣去澄清、聚集更多民意亦要時間；
咁中間個段時間，點都要有行動接力，等大家唔好善忘。

5）和理非手法要分先後
先用較少爭議嘅方法 有助匯聚各界支持？
“點解要阻住番工啊，我都有頭家要養架！”
😔香港民智未開，當然我地嘅行動唔可能下下考慮班生番嘅意見，但係我地有好多中間派，嗰200萬人人面，點都有人唔明點解要搞港鐵。
我贊成搞港鐵，但先搞商場，爭議聲音會細啲。
係搞商場同港鐵呢段期間，就加大宣傳力度，盡可能解釋之後嘅行動理念（例如罷工），再重新派番啲被官媒、廢老抹黑左、扭曲左嘅事實，長遠而言更有幫助。

6）急需多元化嘅抗爭方法
依家每次集會遊行，已經無合唔合法嗰回事，佢要拉就拉，對我地不利，諗定其他對我地有利嘅方法係必需，亦係急需。

7）勇武 和理互相合作
唔可以忘記呢一樣嘢

我唔係好熟抗爭手法，政治嘅學識亦係有限，希望大家繼續比意見、比方向，負評嘅比個機會黎討論下、學下嘢，都係嗰句
政治係眾人之事 所以我地每步都應該集眾人之志

講推之餘，有意見記得講埋！

絕對有同感 應該擺班商家佬上台 佢地行動一次好過我地十次

我借港鐵不合作做個回應

啲人落到場，一樣都係無咩口號無旗幟，但係目標一樣好清晰，要阻住經濟活動運行。你可以唔贊成哩類型做法，完全無問題，你都係我手足，大家一齊諗計爬山！

比啲意見，比啲意見，唔該手足

塞鐵係真係唔俾佢郁，你會唔會去商場，當有人買野時你擋住佢唔俾佢俾錢呀？如果會，呢個真係不合作運動，否則你尻企做乜？

727手足疑似俾狗打到腦出血

可能727已經又有年青人犧牲左？

可唔可以開高鐵站導賞團？話晒俾左咁多錢起， 作為香港人去都未去過

夠多人行商場，個場面已經夠震撼，同埋，我唔信官媒商界會唔做嘢，文宣事前都會宣傳啦

另外，抗爭要學習，真係無效、做錯，咪改囉，
呢個方法成本勁低，而且，我地唔係用呢樣嘢排斥其他手法，係並存啊

再者，我地都唔expect一次見效，就算見效，商家都有可能扮無事，等你灰快啲，無論勇定和，心態快灰咩行動都死得快。

其實最重要係，大家繼續諗唔同嘅手法，覺得work嘅就推，再一齊做，我地無大台，呢啲交流，討論真係好重要
我地要記得唔好停係 “得A有用 B無用”，甚至”做咩都無用 “嗰類嘅心態

我ff嘅畫面係 suck到行都難，要入門口都要講十萬句 “麻煩借過一下”
唔知咁仲有無遊客行

你嗰講法都幾好，如果有人要入去買嘢，問下佢想買咩，邊隻牌子好用，有咩成份，好多好多問題，呢個購物體驗應該唔錯

突發！ 新城市開始多人！

其實新城市可以係一個好開始
因為
應該無人唔知發生咩事

可唔可以幫手廣傳加推post

西環個日，好多人發夢入左PP，之後商場已經慢慢無哂遊客，生意就我地眼見係有影響。

細節可以傾，我其實好感激你肯講出建議，我相信哩個亦係討論嘅原意。求你幫我地完善佢，或者開個新戰術出來，到時我幫你推！

圓方、置地、中港城同又一城較有殺傷力,因租金貴一定會比壓力政府

大陸旅行團停咗去香港團 應該係共產黨唔想卑人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
卑中國人知道得越多！共產黨就越驚！

樓主要將成個行動清晰化
再加可行建議
其實只不過係將示威搬入宣內
其他依舊
少左勇武

停左大陸團？你做嗰行？(真心問)

仲有yoho mall呢

和理非係時間反擊

和理非新玩法，夾好時間出擊，可能有意想不到的效果

的確而家真係好初步，Ching你可唔可以幫手比比建議？

我只係知佢地停左台灣團，香港都停左啦咩？我早幾日仲見到大量自由行

你睇哂2個 post應該有好多, btw其實街內+外同時最好，又可以確保有退路，混番入商場

街內外當然更好，但係為左保護勇武，我地只可以做個盾出來，睇佢地點利用我地個盾。商場遊搞得成，自然做到更多noise同combo

哩個比起商場會較難處理，好似上次西九遊就知

個個禮拜自帶水樽去商場嘆冷氣！

spread and shareeeeee everyone

help push

正

逼到咁就正

／／其實已經有好多類似聲音，今次一次過整合哂啲意見再出。希望大家可以比具體建議，其實活動動員到三萬已經好夠。絕對可以同其他類型活動並存／／from HKais bro
有人亦都提出要注意同其他行動geh日子同頻率，唔可以太近

8/5 大罷工

btw bro 開學術台係咪難d推

上個都係學術可能琴晚打風乜post都多人睇

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！

你同佢個post可以合埋去，我地去個到discuss都得

8.5

如果推多兩日都唔得，我地organise 我地so far geh 意見，放係個邊，集中推一個？

一定要推，和理非開始搵唔到定位
利申 和理非

快d spread and share！！！！！

pish

可以！唔知點解個邊係咪風水好啲

巴打
冇留意你出咗新post
我個post加咗少少嘢
有興趣可以整合返
專推翻你呢個先

新城市人形火車

推。和理非出晒嚟

推呀
唔好停呀

btw
巴打不妨做下標題黨
可能畀人話兩句
但係之前睇落幾有用

有催淚彈又話驚
有反對通知書又話犯法
要罷工又話不了

今次叫你行商場咋喎你出嚟未啊！

#今天不出來他朝出不來

最緊要唔洗熱， 嘆冷氣幾好， 又可以識朋友

Wuuuuu 一齊推

Spread and share

如果無dresscode無口號無舉牌
咁喺其他人/傳媒眼中我地同真係行街有咩分別

關鍵係人要多

但呢個行動細節 可以再講 最緊要係廣傳 集意見

好文幫推

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

用文宣打心理戰
戰友互相支持
【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

全新抗爭局面
缺一不可

請幫推
「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

新城市人形火車

玩埋呢套咪得

我要行街
比個日子我

和理非最佳活動

好感動，大家一齊討論一齊推！

參考完頭先新城市個做法
其實可以變相喺個商場入邊”遊行”

但
如果有商場又邀請警方入去
我哋就唔叫口號
行行企企齋撳手機等警察走

如果佢哋走我哋就繼續
如果佢哋唔走我哋就轉場
(可能講到明ABC三個場會有機會受到寵幸)
班差佬跟住我哋行呀笨

如果警察主動圍商場唔畀人入
咁就會直接搞到商場冇生意
咁都正中我哋下懷

ok

Shopaholic HK

我覺得借狗嘅力只可以當bonus，萬一佢地唔跟就好打擊士氣。另外係入面叫口號，其實配合埋鏡頭會好高風險，好易捉得番，如果係真嘅倒不如大家出去叫。

重點係真正Be Water快閃
寧願玩小聰明小學雞啲
都唔想有人犧牲

流水社運的原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。

我覺得可以公開訴求。好似今晚沙田新城市廣場掛塊大banner。
其他可以跟住做。

巴打good job

主要當然唔係借狗啦
佢跟唔跟我哋冇所謂㗎
只係如果佢哋跟
反而重幫咗我哋

配合鏡頭好高風險捉得返？
行商場講嘢犯法嘅咩
佢投訴咪停
停完之後又開始

唔想出去叫嘅最大原因
係因為我哋好清楚
喺冇外來因素影響之下
政府警察之後都唔會發不反對通知書畀我哋遊行
我哋冇辦法之下就唯有入商場

就算商家佬逼唔倒政府跪低
逼返啲不反對通知書出嚟都好

等佢反對得咁過癮
遊行示威係我哋公民權利嚟㗎頂佢

btw我都係拋磚引玉啫
推
討論呀大家

G持

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

平時身邊總有啲藍絲搞到我哋嬲嬲豬

但到行商場嘅時候
就全班都係同路人
又可以涼住冷氣
大家輕輕鬆鬆屌鳩政府同警察
等商家出手

你咁樣唔會令佢驚架

好耐都冇行過街好想行

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#光復香港 時代革命

機場 西九甚至東鐵線有價值好多
成本低 效益高
上次西九遊行班popo幾撚緊張

咁多商場要搞到幾時...
同埋有樣野我唔明
商戶簽咗約 租就照交
俾到咩壓力地產商？

但係搞各關口係直接影響旅客量

團停，自由行無停

「啲商場最叻咪閂冷氣，佢閂冷氣咪走 開冷氣咪入返去囉」屈機

係時候轉型 唔好再有義士犧牲

有創意
推！

真心 可以一戰

推上熱門 比勇武休息一下

推 試得過 成本低效果大

和理非可以參與 風險又低 可以一試

但係有啲擔心連續性嘅問題，無錯如果可以連續幾日/長期咁樣塞係可以影響同商家，但如果只係每個商場一兩次而且時間短嘅話其實未必可以比到壓力。

而且，如果真係搞，一定要加強文宣去強調目的。

港女最鍾意行街

其實都可以，當勇武唞一日

搞左啲最賺錢嘅場先好啲

補充少少，商場黎講有個基本租金，再加利潤分成，所以營業額直接影響商場收入

另外，點解商場成日要係節日搞大堆頭活動同埋積分換領，都係想刺激消費

最後，就係商舖營業額高，傾新租約時先有上調空間，如果你果個係死場，你估你加唔加到租呢？定俾人壓返轉頭呢？

推啦 有用post上熱門

唔好掛住打飛機喇 推啦

FF畫面係塞到行維園花市乾貨區咁

以下商場不合作運動可唔可以做參考？
1. 長霸廁所打機玩電話製造人龍
2. 周圍去fitting
3. 係cashier旁傾偈係咁話呢間啲野唔好/第二間好好多（但商場內無嘅）/唔抵買

其實有啲懶高級場都幾介意係商場入面行嘅人嘅衣著行頭咁（代表佢地嘅目標客群），全部著街坊裝，令遊客黎到好似去左街坊場咁又得唔得呢？

有無人仲有其他建議?

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

內地人常去的星光大道，尖沙嘴，東薈城。內地很多人支持香港，最怕也是香港傳染內地。不讓政府拖。

要鎖定一個目標地點(公投決定？)，連續3晚(例如星期五、六、日，因為如太長時間又唔夠靈活，支援唔到其他行動，但得一晚又唔夠火力)，再加埋啲簡單文宣例如：
-網上傳「立即回應五大訴求，否則喺[店舖名]遊行三日」海報

要用簡短文字俾大家知，揀呢個目標嘅原因，例如：

-三中商=中聯辦全資擁有
-新城市廣場=一早同黑警合謀，放黑警入商場打人，仲要專登唔通知商戶

贊成👍🏻

日日發夢去行街。

最鐘意行街

尖沙咀新太陽依加變得好撚恐怖

化妝護膚品outlet，完全淪陷

樓主睇睇
///對家既戰術重點係「分化」，根據馬太效應，
我地既做法就係「令分化既現象更劇烈」。
原本對家既戰術目標只係我地，依家我地搶左佢既戰術來用，
將佢擴大到成個社會，不斷咁煽動民眾發聲，令佢地歸邊。
「要佢地作出行動令佢地損失減少」只係令佢地歸邊既煙霧彈來。
強化分化現象對我地有咩好處？
1. 干擾對家既戰術標準，令佢使用既戰術成效過大／過細，以致佢要付出額外既資源去補救。
2. 因為我地無權，政府有權，社會分裂唔會係我地既問題，一定係政府既問題，呢樣野正正就係利用左「因為市民同你同我一樣，冇乜可以做嚟對抗政府。」大家都擺到明見到社會撕裂，但我地就係乜都做唔到，累鬥累，我地只可以期望政府有行動。
即係「以不變應萬變」。
3. 更多既市民歸邊會開始係影響經濟方面有好明顯既影響，呢個時候我地就會開始有談判籌碼去搵商家，到左呢一part先係真正可以產生「有影響力既歸邊」。邊個商家係藍絲，邊個商家就要接受懲罰。呢到既不合作運動先係真正既不合作運動，因為呢個時候群眾可以利用自己歸左邊既特性去將憤怒轉嫁到唔認同既商家到。

開始遠，講太遠就唔實際，暫時去到呢個位先。
做到先算。//// from 蕃薯妹

原post 非常有參考價值
我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

Ching有冇提議行邊

蕃薯妹我琴日都爬左文，我地個商場戰符合左佢一個想法：「拖多啲持份者落水改變局面」

佢係理論，我地哩邊係實踐。但係好多人都唔明商場論後面嘅玄機，一望到唔夠直接、唔夠激，就睇都唔睇

apm好呀我住觀塘

好有說服力

睇埋呢個post啊 share and push

我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

Too long to read嗰風氣都影響深遠
Too long but read 先岩架嘛

😎😎😎

好彩依家啲大型商場入面都幾乎只係剩返連鎖店，負皮唔消費係畀大財團訊息佢哋換場啫，唔會搞到小本經營無飯開。

建議大家帶定啲有牌子嘅紙袋拎到一手都係，更加似遊客，但就全日零消費

除咗用不消費嚟負皮成間商場，其實我都有諗過要點樣用消費正皮啲支持抗爭嘅商店。

如果大家只去幫襯啲表態支持抗爭嘅舖頭，佢哋會有被打出頭鳥的壓力（畀藍絲針對和攻擊）。
我建議大家寬容啲，將消費正皮既條件收窄為「老闆維持不發表支持政府和警察的言論/不發表辱罵抗爭者言論」。即係就算佢沉默到底，或自稱中立不表態，至少佢一日唔撐警我們就不負皮甚至支持。咁做可以減輕好多淺黃老闆仔既壓力，然後出到口撐警既就集中瘋狂負皮零消費反宣傳。

樓主覺得點呢？

痴9線

推！
的確做左未必得，唔做一定唔得！

商場個公廁一定臭過臭雞

我鐘意行商場

機場都係好正

歡迎提出細節建議！希望多啲人share同討論

2014年無見到沙田新城市有咁墟冚wor...
(利申：14年好少睇新聞)

我要行商場

一齊行街

支持

Pushhhh

Pushhhhh

Good idea, 支持

商場嘆冷氣 食野小店食
對唔住大型連鎖
香港要破褲尋周

推
我一路都想行街好耐
有冷氣嘆又有得睇商品展覽

標題要夠爆 先上到熱門 加油樓主

呢個正

推 和理非都要升級有所行動

呢個聽落真係幾正 推

可以先一星期選一日除交通食材和支持反送中商戶消費外，全面當日去個d商場，不能到的也完全不消費，之後下下星期選兩日，再下下星期選三日如此類推，直到一星期7日，政府再冇反應，就7+1不消費去實行，咁樣會拖到一季，會影響經濟

好想瘋狂行商場涼冷氣

個人建議引入白名單，做到一啲嘢就唔去，效果更好

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

如果要行商場，不如去中港碼頭嗰個中港城，信和本身都支持689，一來個到勁多大陸人，二來個商場又唔大，唔使咁多手足，仲可以做文宣輸出反攻大陸，點都好過去海港城

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

想試化妝品 話晒脫節左兩個月 幾時去好呢

這是十分好的提議，水炮車未出動就收皮

上個post多人好多

如果D鋪落晒閘跟手差佬屈非法集結跟手圍打, 點拆 ?

Push！

場入面仲有內地人同其他人，佢地搞內地遊客應該佢要諗左點拆先

如果佢哋啲鋪落晒閘
我哋目標已經達成
直接就去下一個場啦

如果佢哋咁聰明直接閂哂3個商場
我哋就真係多謝佢哋
目標已達成

最鐘意行商場 支持

Posh

可利用8.5大集會到各區商場遊覽

大埔—》大埔超級城 —《新鴻基地產

推! 試左先!

Push 和理非出動啦

和理非反擊喇！！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

8月1日開始。中資銀行已取消了最低結餘收費。大家可以發夢只留$0.1係個中資戶口。保留戶口，銀行就要有行政和管理成本。另外，如有多過一個戶口，可以發夢按自己時間做$0.1交易。保持銀行的行政和管理成本，但沒有收益。

好撞手神
我都係因為睇過你上個post
今個post先入嚟

嗌口號囉
起連儂牆
做文宣

係
根本就係咁
好work囉
點解唔試下

支持嘅，不過一定要去到行步路都難先有用。我哋需要幾多人先可以迫爆個新城市廣場？

8月5號罷工

其實我都覺會唔會變成旺角鳩嗚團咁樣
之後人數慢慢減少

推下先

Pish，建議嚟新城市祭旗先

推！

可以一試嘅，一嚟依家大家都真係會行出嚟，人數夠，二嚟新城市嗰邊已經開咗個頭，三嚟新城市的確係清算對象，出師有名

總之做咗先，各自努力

我覺得可以一試喎，逼爆商場幾千人就夠，出嚟行街又唔得咩？商場保安同警犬無得清場，商場無生意可以逼下地產商表態，無理由出嚟譴責商場人流太多掛

可以一試

不過新城市廣場太大，要極多人參加先迫得爆

建議第一次去細少少商場試下先，例如新世紀廣場/新都會廣場/APM 嗰啲

另外不如開個新post 標明係「商場戰」，等多啲人一睇個題目就知道識入嚟睇

俾d時間我，short定先

屌你老母咩不黑衫

Black block先真正保護到所有人
就係因為black block先唔知拉邊個好
唔撚係咩五顏六色呀屌你

負皮係俾你係活動內容
而家叫口號又犯法？着黑衫又犯法？
起碼好似去新城市咁帶埋標語汽球之類啦
唔係冇人知你做梗咩
和理非都要喺有限空間內做最多嘅嘢
唔係自我審查咗先
如果冇啲行動好容易變當時旺角鳩嗚團

行街好

ifc 唔係半個自己友咩之前唔比班狗行入商場，有事可以入去避避

推推推
順便打倒地產霸權

咁但係如果真係幾萬人可以逼爆商場，搞到人地日日收工，係有影響。

仲得了既，大過份

各有各做

好耐無去行街街
一眾巴絲陪我window shopping好唔好呀

可以係身上物品例如背囊貼上訴求 唔好俾人覺得淨係想阻住人做生意 我地係有原因有目的有訴求

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

另一個三罷 yahoo 民調快啲填

我當年有份參與旺角鳩嗚團

最後一次過比狗捉晒之後就成個運動就瓦解晒

同意，去試下水温。
我覺得冇必要刻意唔著黑衫，想着就着。香港唔應該變到着咩色衫都要驚。
不過記得提醒大家不消費，只怕最後商場生意反而多咗

要時刻記住

我地依家係要政府回應五大訴求

每一次行動都要有目標有目的

唔係為搞人而搞人

光復時代廣場！

新城市？之前都有幾次運動喺度舉行，暫時都幾成功同散得幾靚
而且新城市一役大家印象太深刻，可以容易令大眾意識倒唔好普通多人行街咁簡單，而係一種新嘅社運形式

Pish good idea

805

要推

推

#我8月5號會罷工

可以唔係只係做呢啲
係做埋
用嚟儲吓人都好

一鼓作氣再而衰三而竭
Keep住個勢繼續落去
有啲嘢搞吓
等啲人習慣出嚟

有班人因為怕反對通知書同武器而唔參與
唔搵啲嘢做留住佢哋
搞搞吓嗰班人係會潛埋水
都要人嗰陣真係一個都冇
呢樣野係政府最樂意見到嘅

睇你做緊乜嘢嘅啫
有人喺前面對警察就當然要全世界黑衫啦
行商場啫black block for wt？
尋日公務員集會有冇全場黑衫？

呢個情況着黑衫係象徵意義
如果覺得想保留意義嘅話可以着黑衫
而家行商場個做法細節就係想大家一齊傾

咁師兄你畀吓建議
點樣做先更加好
好嗎？

有部份係新鴻基

但係有冇諗過和理非同勇武嘅腳步已經離太遠？勇武派已經好多活動啦，係時候到和理非為勇武分擔！

講得好好

支持，請盡快落實推行日子

介紹返black bloc

唔好咁天真覺得狗唔會做野
有咩事起上黎
一堆黑衫都係最方便嘅行動dress code

唔好忘記7.7新城市圍狗果單野

推，請樓豬即整時間表

唔知有冇人貼過

PUSH

支持 岩和理非做

好正呀！！！

抗爭成本高嘅和理非最多就係錢
請你地支持商場行街
多你一個都好多

推

關鍵字 亞美利亞 2018示威

香港人加油💪🏻！

即刻好想瘋狂行街
但又唔夠錢買野 wor

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

光復香港 時代革命

吉野家一出事時，己提議日日去齋坐或一杯野飲4個人分，然後去不停要水飲，坐爆佢，打機。
其實類似。
另，呢個提議好過之前咩罷買。咩135不買，只買生活用品，真係長期罷買係好難，我自問做唔到。香港人，或全世界人，已習慣左消費、消費，再消費。
但你提議既呢個行動，如果人多，以及齊心，堅持，係有用的。但其實大商場好難多人多到會迫得爆個商場..中小商場較可能。但又會整死d小店。一係就集中人數，專搵某大地產商既大商場，黎搞。

另，樓盤示範單位亦可以迫爆佢的..擺到明一堆o靚仔o靚妹,踢晒拖去,擺明唔係潛在客戶xd
另，再激進少少，可聚在真係開售既售樓處出面迫爆佢，令人難入xd

其實我都覺得和理非係時候攪呢D活動
比機會勇武喘息同重整一下！
呢段時間勇武被拉左好多人！
每次遊行後都集結，
等狗上齊裝備就食彈，
無目的的守一D點，轉頭就被拉幾十人！
勇武既兄弟尤其罕貴，拉一個少一個！

幾有趣
不過你點樣確保此舉無將和理非同武勇分離？
純粹商場多人行唔消費有咩抗掙壓力俾到政府？
平時都已經係多人

可以再有針對性啲，例如配合包圍某啲商場活動，等佢啲活動收唔到宣傳效果

我是大型外資零售企業的前線管理層。

裡應外合 幫唔方便罷工嘅商店員工罷工

呢個呢

最緊要係約實同一個時間，如果唔係就變咗冇用

老老實實，幫襯小店，唔消費，呢d都好鬼個人，效果唔大，
去圍領展辦公室，長實大樓...etc 幫d涯貴租的小店出口氣仲好

IFC雖然新紅雞有份，但上次唔畀狗入。

好喎，咩都做下
門檻低，啱一家大細平時遊行開果批人
行商場，涼冷氣，佢哋做到
同埋要回氣嘅手足 可以做下 新手採集任
下下接 屠龍任 消耗都唔細

針對SELL HK 果D先

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

我唔交差餉住....

多喝水，急尿就排隊去toilet。

如果行過某藍色商舖見到有𠝹刀，雷射槍等武器係唔係可以報警

一定join

推推推

可唔可以將個抗爭行動對準返個政權?

最鍾意行商場

非常贊成。如果啲警察再癲啲，周街無差別拉人，唔出街唔消費都得。整個全民"拒絕消費日"。最好係星期六同埋日，啲商場冇晒生意拍烏蠅，啲商家佬就會俾壓力林鄭。
其實共產黨講嚟講去都係要錢唔要命 (講緊係你條命)，依家打緊貿易戰，佢地五行欠水。前兩日已經俾人揭發cap咗香港四千億去北京。只要繼續鍊住政府經濟既咽喉，勝利指日可待。
唔好再上街，因為依家林鄭係利用呢個衝突去翻盤，想重新解講俾人覺得係民間武鬥。呢啲共產黨技倆用嚟用去都係呢個套路。不過橋唔怕舊，最緊要受。
我睇到依家已經係去到互相覆卓既地步(當然警察係賤格同卑鄙好多)。梁天琦都呼籲大家要保持清心，千祈唔好用仇恨既方法去處理。我覺得佢好啱，對方越癲我地就越要冷靜，搵位爭取民意去做下一個步署同埋行動。

罷買日就係個好好既方法，可以俾啲前線兄弟休息下，亦都俾支持者休息下。講真，行咗咁多次，咁多社區衝突，大家都攰喇。再係咁落去，啲街坊都會攰，會厭倦衝突。咁就俾咗機會林鄭呢條賊婆翻盤。Be water, my friends!

我係一個廢老，十分感激年青人既血汁同埋犧牲。